想問下呢條裙叫咩名？

着咗好似冇着咁

褸屌裙

冇著裙

塊面係咪準備出殯?